紅館清潔工遭辱罵兼停工 子華神女fans發毒誓無鬧人「工作低賤」

黃子華一連26場棟篤笑上月完美落幕，惟紅館女廁卻上演一場「羅生門」。紅館外判清潔工雪姐上周親筆撰文，指洗廁所時說了一句「今晚啲fans唔乖屙晒落地下」，就被一名女觀眾辱罵及投訴，並遭外判商停工，盼可討回公道。惟涉事觀眾今向《蘋果》呼冤，強調當時無從説過雪姐工作低賤，反指雪姐態度惡劣在先，她才會作出投訴。
自稱是涉事觀眾的黃小姐透過電話及電郵向本報指，當晚是雪姐態度惡劣在先，才會作出投訴。她說，開場前與女友人排隊上廁所，「突然有一位霸氣十足嘅阿姐態度好似趕狗咁趕大聲叫著：『唔好喺度排隊喇！呢度濕咗呀！去第二個啦！』即刻欄（攔）住唔俾我排隊」。
黃小姐說，因臨近開場時間，她與友人便決定返回座位。至散場後，再與友人到最近、即清潔工阿雪負責的女廁，當時有6至7名女士排隊，自己排最尾、友人則排在門口，惟被阿雪呼喝：「你哋企埋一邊啦！阻住晒個出口呀」，隨後阿雪又說：「今日都唔知係咩fans嚟嘅！痾（屙）到周圍都係，又搞到污糟邋遢仲話係黃子華啲fans喎!」黃認為，阿雪此番言論帶侮辱性，此舉也是「俾說話」正在排隊的女士聽，「唔信佢係同空氣或地下講」。
黃續指，阿雪說罷就走入廁所又走出來，「特登走入廁所撞咗我友人個袋一下」，並稱阿雪向其友人稱「你個袋阻住出入呀！」她指，因按捺不住，便走向阿雪要求她提供姓名，表明要作出投訴，但阿雪即用手蓋住職員證，沒有理會她，她便說:「如果你覺得呢份工作咁厭惡性，你可以唔做㗎，點解你把口咁賤嘅？」強調自己從無説過阿雪的工作低賤，「如果有，本人發誓出街俾車車死」。
黃表示，之後阿雪離開廁所，她就一直追問阿雪姓名，但不獲理會，直至其他工作人員上前才得以跟進事件。她指，友人只佔門口一半，如要通過可以禮貌表達，自己看不過眼阿雪的態度，對他人呼呼喝喝，才決定要投訴。她又稱，自己也是做服務行業，不讚同「顧客永遠是對的」，「但當職員態度有問題嘅時候，請不要罵怨責怪別人對你的投訴」，亦不應以另一面向傳媒顛倒是非和扮成弱者。
紅館外判清潔兼職女工阿雪，上周公開回覆紅館經理的親筆信，信中稱，在上月15日散場後，視察廁所漏水情況時，發現一格變成「大水塘」，「我就對住地下講，今晚D（啲）friends（Fans）吾（唔）乖，屙晒喺地下」。完成清理後，門外一名觀眾指她「咁無禮貌話我黃子華friends（Fans）」，聲言要投訴，阿雪解釋只是向着地面講，並非指她，「她就開口鬧我賤、cheap（低級），有幾次係鬧賤字，又話我咁cheap做哩（呢）D（啲）工」。
阿雪又在信末向所有清潔工被貶低致歉，「但如冇我哋這群人，就不知有什麼環境出現，在這觀眾口中清潔工人是cheap，便是鬧晒全香港所有清潔的工人，我真是大罪了！」而阿雪事後一直被停工至今，稱希望復工討回公道。

大家信邊個?
清潔工
女fans

口同鼻拗

老老實實, 我覺得女fans個口供可信D

信女fans

女廁有幾壯觀班港女自己心照啦
人地個清潔工呻下 你頂多去痾篤尿咪走人
無啦啦屎忽痕咁鐘意玩投訴 搞到人地份工都無埋
唔通做清潔就要下下同你抹地下d屎 執m血巾咩

被炒原因：面斥女fans不雅

下...投訴到人地連份工都無左
我諗佢個證供真係可信度低

agger

佢又冇俾人起底 冇咩必要發毒誓平反

明明無人起底都跳出黎講另一信版本喎

你自爆等人知你係邊個先叫發毒誓
口嗡發毒誓邊個唔識

X2 感覺可信d

啲港女最撚鍾意扮可憐

咪由佢比車車死

「我就對住地下講，今晚D（啲）friends（Fans）吾（唔）乖，屙晒喺地下」

講真 正常人點會咁講野

投訴到人地連份工都無
你覺得佢講既野可以有幾中立
而且好多野都係佢覺得佢覺得
我始終都覺得
你可以即場同個阿姐講
佢投訴得 其實個心裏面 都係想煮死個阿姐
咁多年黎
港女玩投訴 仲睇得唔夠多咩

個女工口供實在太夾硬
一個閪客幾閪都好, 未見過因為一個女工自言自語走去怒屌, 仲要自稱"咁無禮貌話我黃子華friends", 呢D對白唔似正常人講
相反條女既口供相對比較合理, 似返一單日常常見既對話

女fans果set証詞人性化d

佢唔係即場同阿姐講話投訴佢咩(佢個版本)

聽住先啦
個事實就係個阿姐真係比佢搞到無左份工

btw 個廁所咁多人
又唔見其他人同個阿姐有衝突
總之事實各有各講
但係咪全部呢 無人知

又炒車

「今日都唔知係咩fans嚟嘅！痾（屙）到周圍都係，又搞到污糟邋遢仲話係黃子華啲fans喎!」

個呀婆都係呻兩句，去過公廁嘅人一定聽過，所以依句一定定唔會辣興黃小姐，因為正常佢無講大話無屙過尿嘅應該唔關佢事，除非佢就係屙得衰嗰個人。

最大導火線應該係有意或無意掂到個手袋，你知女人幾緊張個袋。之後嘅事根本無人知 由於疑似掂到個手袋，神經一被觸碰根本個口郁得快過個腦，乜說話講咗出嚟根本連自己都唔知

事實根本就係中間大家miss咗幾多嘢又無人實證同呀婆被停職

反正有無講都無得證實，因為就算黃小姐因爲講大話被車撞係佢嘅報應，我諗又真係得返黃小姐自己先知

我信清潔亞姐

港女不嬲衰

如果個女仔講既係事實 咁係個阿搞到自己無左份工
另外你第二個point邏輯有問題

你既諗法根本已經有前設
唔好係有意無意之間透路有中立既成份

阿搞姐

女fans故事詳盡d 感覺上可信好多
上邊話咩投訴到無咗份工可以有幾中立真係笑而不語
投訴就唔可以中立嫁喇？
如果女fans講既係事實既全部 個清潔工係幾抵比人炒
做你就做喇 咁多野講做咩
加下係咪真係門面功夫都唔想做
高鐵又係咁 清潔又係咁

個時好多人排隊 好似係 睇下又有冇其他目擊者

咁簡單一件事又要投訴又要上報紙
明明屋企去廁所可以正正常常，但去到外面大家係都要用到污穢曬
明明一句唔好意思就大家熄咗團火，但無人講
明明可以面對面解決嘅問題，話兩句下次唔好咁就得，就係都要停人職
明明好多事可以好簡單，好理性，好舒服處理，係都要面斥不雅。

成件事都痴撚線

女fans可信好多 我就真係唔信一個阿姐會好似佢自己咁講野

或者咁講啦
根據返個港女所講
首先個阿姐叫佢地唔好阻住個門口
連後個阿姐就呻左句
咁條女就覺得係侮辱緊佢地

如果我無理解錯 阿姐係話緊之前用廁所既人
而唔係排緊隊既佢地

個港女覺得阿姐呻果句係侮辱緊佢地
本身呢一點就係港女自己對號入座

其二 佢話個阿姐撞左佢朋友個袋一下
個阿姐係咪特登撞佢友人個袋呢
同埋佢友人個袋係咪真係阻住條路呢

港女自己講返呢單野
我反而覺得佢係有心啄住個阿姐 想做鳩佢

中立個意思
係指件事係咪真係港女所講
佢係受害者呢

好多時去投訴既人
本身就係對件事帶左副有色眼鏡去睇
然後就將件事無限放大

呢次都係信女fans多啲，知唔知十個清潔阿姐九個啲態度都好西

有冇絲係紅館做？

香港人咪係支那人

比人踢爆有自己人無理投訴落唔到台,寧願屈9個清潔亞姑

點解唔可以係客觀陳述去投訴而肯定個港女就一定係無限放大？
點解唔可以係個清潔工放大個港女問題？
投訴既想人冇左份工
比人投訴既同樣唔想比人炒 各有目的

講起我就嬲啦⋯

首先港女講話阿姐講果句野
佢就已經自己對號入座
覺得係阿姐侮辱緊佢

跟住既 其實只係呢句野所引申落去

當然 各有各目的 呢個係真
但係我唔覺得港女成件事
真係佢講得自己咁無辜

兩句野同態度都好大出入wor
講真我覺得fans 版本make sense d

打和啦super
2個都炒哂佢

她又稱，自己也是做服務行業，不讚同「顧客永遠是對的

可能個阿姐態度真係差
但拖廁所拖足幾個鐘，係咁發現成地尿，咁樣會燥都好正常姐
個觀眾自己都話阿姐唔係對住佢講，佢又要jer住人
真係好撚憎人講乜春做得服務業預左低聲下氣唔閪得面

乜撚野邏輯黎

假定無罪係基本

首先，女觀眾資料詳細啲
第二，個清潔工篇文流流地，作味濃，睇啲用詞都知係老屎忽語氣
特別係拉晒所以清潔行業落水，仲話自己大罪
講對唔住咪得囉。大咩罪

老屎忽搬成個行業上枱，玩以退為進以為人哋睇唔出

咩 "唔乖" 呢啲咁矯揉造作嘅用詞真係會有人講出口咩 我信港女

清潔呀姐好可疑
1. 寫咁多字 唔似一個普通清潔呀姐做到既事
2. 刻意將件事牽連整個清潔行業
3. 口吻唔似常人

整體感覺好唔可信女

女觀眾當其時咁嬲 投訴都正常
但係投訴並唔代表佢要求佢公司炒左佢喎
可以只係反映呢件事俾佢公司知道

可能係佢間公司藉呢次機會炒左佢
呢啲老屎忽做左咁多年肯定好唔聽話

老閪 VS 嫩閪

"今次真係閪嘞"

呢刻得投訴者同被投訴者兩份證供真係好難完全客觀去話信邊個，但就咁睇兩份證供我會信港女多啲，因為睇佢份嘢我可以好順暢咁演繹返成件事出嚟，但清潔阿姐嗰份硬係有啲作出咗大量修飾嘅感覺。
當然到最後可能炒車

呢單野可以好好咁訓練一下批判思考

我睇阿婆篇野好多奇怪位
阿婆自稱俾條港女一路行一路屌左一段路
呢d情況就算無人拍片 都實有人出聲屌個港女啦

老老實實正常點會普通投訴就炒人
跟本自己平時就得罪公司

平時啲乜乜濕鳩細單嘢都有片睇，今次竟然乜都無無證人無片無相，成件事好撚古怪

臨開場大家趕住埋位，散場大家趕住走，無人影相拍片唔出奇

睇吓呢兩日會唔會有咩最新動態先

其實好多阿婆講野都唔似「常人」
同得多老人家接觸，聽下佢地講野語氣，有唔少人都好似係d粵語殘片入面既人咁

但通常呢啲情況，雙方都係無限放大對方過錯、又避講自己問題架啦
可能個「真相」就係兩者個故仔之間
雖然憑覺感都係個觀眾隻故仔個還原度高d

問題係，就算阿姐真係惡，有冇得體諒下人地拖足幾個鐘，不停見到成地尿，會燥底都好正常姐
加上個阿姐又唔係指住佢黎鬧，又洗唔洗投訴到人地連份工都冇埋，呢個懲罰都太誇張啦掛 話哂做左23年都未比人投訴過
香港地d變態文化咁樣迫啲做服務業既下下都忍住忍住，我驚佢地爆出黎走去斬人果陣仲恐怖

其實個女觀眾如果肯係封信到講，個阿姐真係好惡，就算唔係對住佢講佢都唔好受
但都冇諗過投訴完會搞到佢俾人炒左，其實都唔洗罰得咁誇張，希望公司請番佢加叫佢留意下自己
咁既話應該大把人企佢果邊啦
不過佢好明顯唔會咁講啦，佢而家係到拗d細節位邊個講過d咩，比人感覺係佢覺得個阿姐咁鬼惡真係抵比人炒

其實你投訴都只係會講出個情況
你唔會係信中要求間公司點處理個員工
個女觀眾無係信中寫明 「唔好炒呀姐」
其實無講係好正常

我同意你講 佢無體諒個呀姐做得咁辛苦
但係唔代表個呀姐當時無刻意發脾氣

你做野辛苦 你啲同事都唔一定體諒你
更何況個女人同個呀姐無交流過
咁係咪代表個呀姐可以係工作期間發脾氣？
假設個女人講既係事實

信女 fans 既對白，
不過更加證明女 fans 無理取鬧

「封信」係指佢事後寄比傳媒既澄清信
佢投訴唔係寄信，係當晚即刻走左去搵紅館管理層

我係想講佢事後仍然只係掛住拗d細節位，唔覺得公司直接炒左個阿姐係太過火，令我對佢反感姐

另外，我真係唔覺工作期間發脾氣有乜問題，明明係d好正常既反應，但香港d變態文化就係要人死忍

阿婆砌生豬肉屈自己
仲幫阿婆講野？
左膠到你

無問題 你咪發囉
俾人炒左唔好吵

唔係文化問題
成年人知咩應該做
咩唔應該做啦

好多人幫個女fans
你地會唔會太睇少d港女臭閪作故仔屈人既能力
呢單野我有預感會大炒車

炒咩姐
而家根本就1516，唔知信邊個版本
有一面倒又衰左先叫炒車呀

一睇就知個呀婆講大話啦
乜撚野唔乖丫
正常清潔呀姐唔會講埋呢d低能野
信果個真係低能
D呀姐不知幾撚多口水
今舖我撐港女呀

其實投訴係都係想改善問題姐，最cls既係間公司因為單投訴而直接炒左個吖婆。可能係間公司真係信哂女fans啦，可能間公司想炒吖婆好耐又冇藉口啦。
不過我相信就算港女個下嬲到痴左線，係咁投訴，有腦既管理者係識分辨邊d投訴係合理而邊d唔係。

之前反飲食業因爲炒場太忙一時冇笑到比客投訴我系面睥佢 上司循例同我講反聲注意下就解決咗成件事。有時，適當既體諒真係解決到好多好多雞毛蒜皮既事

23年退休金都好大鑊啦, 西公司咪少少野炒個阿婆

啲記者係咪文盲，讚同

贊同讚係意思上根本就唔同，點會搞得亂

小事化大，港嬸港女

女工定係客錯都好
最撚on9 係間外判炒左個女工

原因係咩？ 洗廁所就算鬧下d閪人用得污糟咁又點？ 咁就要炒 ？

殘體同一隻字

個阿姐都一樣係個老港女啫

搵食姐
仲話粉絲

工作期間發脾氣，喺日本咁做大鑊過喺香港N倍啊，論職場文化日本韓國仲變態啦

港女vs廢老 又係一場矛盾大對決